邊度買carhartt？

見香港啲專門店款好少，想問邊度買多款又抵？

香港代理比左I.T獨市

最多款已經係尖沙咀個間

尖沙咀新港中心，旺角朗豪